\documentclass[11pt, letterpaper]{article}
\usepackage[letterpaper,margin=0.75in]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{mdwlist}
\usepackage[T1]{fontenc}

% font
\usepackage{tgpagella}

% space out text
\usepackage{soul}

%special characters
\usepackage{marvosym}

\pagestyle{empty}
\setlength{\tabcolsep}{0em}

% manual indentation for non-lists
\newenvironment{indentsection}[1]%
{\begin{list}{}%
	{\setlength{\leftmargin}{ #1 } }%
	\item[]%
}
{\end{list}}

% unindent non-lists
\newenvironment{unindentsection}[1]%
{\begin{list}{}%
	{\setlength{\leftmargin}{-0.5#1}}%
	\item[]%
}
{\end{list}}

% format two pieces of text, one left aligned and one right aligned
\newcommand{\splitrow}[2]
{\begin{tabular*}{\linewidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
	#1 &
	#2 \\
\end{tabular*}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% CONTENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}


\begin{center}

{\LARGE \textsc{ \so{ Jim Jones } }}

\so{ 123 Main Street }\textbullet 
\so{ Everywhere, WA 54321}
\\
\so{ \Telefon (555) 212-1234 }\textbullet
\so{ \Letter jjones@email.com}
\end{center}

\hrule
\vspace{-0.4em}
\subsection*{\so{TECHNICAL SKILLS}}

\begin{indentsection}{\parindent}
\hyphenpenalty=1000
\begin{description*}
	\item[Languages:]
	COBOL, Fortran\item[Frameworks:]
	Zeroes and Ones\item[Databases:]
	Pen and Paper\item[Software:]
	Extra, Dryer, Sheets\item[Operating Systems:]
	Minix
\end{description*}
\end{indentsection}

\hrule
\vspace{-0.4em}
\subsection*{\so{WORK EXPERIENCE}}

\begin{itemize}
	\parskip=0.1em


	\item
      \splitrow{\textbf{ Donec ac turpis ante }}{\textbf{ Everywhere, WA }}\\
    \splitrow
		{\emph{ Software Developer }}
		{\emph{ 1/2012 - 12/2012 }}
    
	\begin{itemize*}
    
		\item Vestibulum ut sollicitudin tortor. Nullam at massa dui. Sed sapien massa, lacinia ut auctor vel, feugiat at elit. Vestibulum at ipsum in lectus eleifend ultrices. Morbi faucibus, orci id lacinia blandit, diam ante porta eros, id laoreet orci velit ac lectus. Proin neque lacus, auctor ut aliquam sed, pharetra ultricies ipsum. Morbi condimentum elit interdum justo tincidunt dictum. Donec id sem eros.
    
		\item Vivamus nec sem nec nibh bibendum tincidunt et non lectus. Vestibulum hendrerit justo non mi dignissim consequat. Cras varius est et orci semper sodales. Pellentesque porta gravida lectus at aliquet. Donec sit amet nunc at magna imperdiet laoreet. Donec mollis hendrerit imperdiet. Duis molestie, metus quis iaculis viverra, dui mauris varius nunc, sed venenatis ante orci a dui. Vivamus elementum venenatis diam, eu tristique magna placerat pulvinar. Donec libero erat, eleifend a pellentesque sed, pretium vitae sapien. Nam ut vulputate dui. Donec viverra luctus auctor. Nam elementum metus ante, sed viverra felis.
    
	\end{itemize*}


	\item
      \splitrow{\textbf{ Quis Pretium Est }}{\textbf{ New York, NY }}\\
    \splitrow
		{\emph{ Database Administrator }}
		{\emph{ 1/2005 - 12/2011 }}
    
	\begin{itemize*}
    
		\item Vestibulum ut sollicitudin tortor. Donec ac turpis ante. Nullam at massa dui. Sed sapien massa, lacinia ut auctor vel, feugiat at elit. Vestibulum at ipsum in lectus eleifend ultrices. Morbi faucibus, orci id lacinia blandit, diam ante porta eros, id laoreet orci velit ac lectus. Proin neque lacus, auctor ut aliquam sed, pharetra ultricies ipsum. Morbi condimentum elit interdum justo tincidunt dictum. Donec id sem eros.
    
		\item Vivamus nec sem nec nibh bibendum tincidunt et non lectus. Vestibulum hendrerit justo non mi dignissim consequat. Cras varius est et orci semper sodales. Pellentesque porta gravida lectus at aliquet. Donec sit amet nunc at magna imperdiet laoreet. Donec mollis hendrerit imperdiet. Duis molestie, metus quis iaculis viverra, dui mauris varius nunc, sed venenatis ante orci a dui. Vivamus elementum venenatis diam, eu tristique magna placerat pulvinar. Donec libero erat, eleifend a pellentesque sed, pretium vitae sapien. Nam ut vulputate dui. Donec viverra luctus auctor. Nam elementum metus ante, sed viverra felis.
    
	\end{itemize*}


\end{itemize}


\hrule
\vspace{-0.4em}
\subsection*{\so{EDUCATION}}

\begin{itemize}
	\parskip=0.1em

	\item 
	\splitrow
		{\textbf{ Quis Pretium Est }}
		{\textbf{ Everywhere, WA }}
	\\
	\splitrow
		{\emph{ BA, Computer Science }}
		{\emph{ Graduated 5/2004 }}

\end{itemize}

\end{document}